覺唔覺D Bilingual 講講中文但一講英文個氣場好唔同

有時聽慣佢地講廣東話, 但佢地一講英文個氣場就好唔同